美國價值係民主自由 咁英國價值呢？

係愛呀哈利！

英超

炸魚薯條

有奶便是娘

見風使舵

英國係立憲

有錢就有價值

英式早餐呀
ching

自命不凡

左右逢源

紳士（虛偽）

錢錢錢

仰望星空

批

議會至上 司法獨立

偽君子，英式幽默喎

佢地果套真係會與時並進嘅法律
淨係講強姦定義，香港講左咁多年都未改到

High tea

大英廢國 不了

殖民擴張